有冇人覺得港鐵好似好咗？？

大家覺唔覺港鐵新出嘅''揹野人''廣告真係⋯⋯真係好撚柒，懶閪係親民咁撚樣，玩埋諧音，但其實真係柒唔夠⋯⋯啲大陸啲拮神你唔理、音器唔俾入閘、商店唔俾賣火機⋯⋯港鐵高層係咪腦裝屎？你港鐵超載足26年，近年先有8卡車廂，仲要係極少。都重係、重係1平方米（姐係一個洗衣機倒嘅大細）要企6個人、6個人啊！！何況大佬啊，人人番工都唔洗揹背囊、手袋？！極之離地到不行，好心港鐵年年加價都屌到唔想再屌仲要列車經常延誤，唔好成衝出黎柒啦⋯

差唔多又到 6月
準備喜迎脹價

真係喊出黎 ⋯仲搞到我呢啲朝朝都要揹住電腦it狗無地自容，連港鐵都歧視it狗